求歌名

唔好意思麻煩大家
有首歌想問一問歌名

普通話男歌星

係關於個女仔飛走左 飛到攰就番黎
個男仔會一直等佢

好好聽但唔記得左歌名

唔該曬